收左一萬蚊 打左句多對垃圾政府之後..........

個個廢老都話 俾錢你仲話垃圾政府
你老母臭閪 一皮野大撚哂呀 成班傻撚 1皮野收買哂佢地

我交稅都交左皮幾啦
比返一皮我點解要講多謝